如果19DSE 考完 報到有學位但唔reg

咁會唔會霸左個位嫁
如果會 lm班00後少好多學位讀

利申 abs都會照去考 睇下有無其他大學其他科收 多一個選擇都好呀

要比留位費

聲慢慢